\begin{myenumerate}
  \item Construis un triangle $RST$ tel que $RS=4$~cm; $RT=6$~cm et
  $\widehat{SRT}=120$\degres.
\item Dans le triangle $SRT$, construis :
  \begin{enumerate}
  \item la hauteur issue de $T$;
  \item la médiane issue de $S$.
  \item la bissectrice de l'angle $\widehat{SRT}$;
  \item la médiatrice du segment $[RT]$;
  \end{enumerate}
\end{myenumerate}